唔係嘉年華，但大家佔領機場時可唔可以唱首歌

係<sing hallelujah to the lord>
用黎紀念一班被拘捕同受傷既義士，
紀念兩個月來運動的得與失，
記住我地一齊不分化，不篤灰

推

要唔要好似雨傘咁打埋邊爐

不了 好易變嘉年華

咁我又覺得同唱海闊天空唔同，世界共鳴

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

今天我...

個人尊重大家決定，如果大家覺得嘉年華，就不用了

我覺得唔好,一開左個頭,就算第一首係sing hallelujah to the lord,
之後都一定有第二第三首歌.....
到時又今天我

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge